有冇巴絲係玩緊edm

想入坑學下淨 但無從入手 想問有冇高手指點

Pish

連edm係乜都唔知仲話玩

巴打們有冇人可以講下點樣入門

去聽多d 學下分類先啦

玩乜撚野
你係想講聽咩Genre 定係真係Produce Music
Produce既話去買Program再上網學 Ableton Fl Studio個啲

做過D house同dubstep
有興趣聽既

我自己都係不停google學，但真係好多野要學